講乜鳩都係假，一講到錢同擠提，班藍屍即刻淆底收皮

屋企有件愛國藍絲老嘢，平時左屌右屌
今日一聽到我講要撳錢就好撳定喇，聽日啲人玩全民撳錢
同埋共產黨最近係咁借外匯同國債，唔夠錢還就嚟冇晒錢
佢即刻靜晒，最後細細聲叫佢老婆一陣去撳錢

講乜鳩都係假，一講到錢，班愛國藍屍最後都係顧自己

光復香港 時代革命

即刻罵佢漢奸呀麻
唔同國家共進退?
廢青都識齊上齊落
藍絲同共產黨齊上齊落都好應該姐

一早叫你班友打經濟牌分化藍絲架啦
成班人日撚日講咩黑警，佢地龜縮響屋企點會食到煙？同佢講擠提佢地先識驚

邊個轉美金邊個係勾結外國勢力

極權下既人民
就梗係大難臨頭各至飛

茶樓d 廢C9都瀨哂屎

窮撚沒煩惱

我地應該要整張文宣係叫佢地唔好拎錢，留d錢俾中共周轉去洗佢版，睇下班廢老仲講唔講得出支持港共

祖國冇錢啦！快啲溶晒啲金器救國啦！當年南韓人都肯，你唔係唔肯啊？

攞錢=反共
叫佢地唔好攞

愛國藍絲自私L

藍絲出賣國家, 警察即刻斬甩你對手呀

支持藍絲用美金換人民幣救國